好想知大家有冇卡數困擾

廿幾歲女 仲讀緊書
萬幾蚊卡數 每個月pt先賺得雞碎咁多
交完數都冇錢淨 入不敷支好能橙
大家一個月平均又差幾多？

咩銀行信用卡利息低

冇 月月清

鬼叫你買咁多嘢

冇

你做雞還錢啦

借條咭loan冚喇

唔會碌過多架啵，得閒就清一次

做雞仲窮

有幾橙，冇錢用咪減少開支
或者搵吓外快， 例如做吓雞，或者ptgf

買嗰下就要入返錢落信用卡度啦，找唔數學咩人買野?

靚就做雞，醜就洗碗，
肯做嘅話，實有辦法嘅！

無
現金回贈同coupon多到唔知點用

冇自制能力又冇錢就用Tap&Go
咪撚用Credit Card
剪撚咗張卡打工清卡數
做牛做馬做雞做鵝自便